{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_034740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "삼도정"
    },
    "text": "丹陽八景の一つに数えられる島潭三峰の真ん中の峰にあります。朝鮮時代の1766年(英祖42)秋に丹陽郡守を務めていた趙廷世(チョ·ジョンセ)が陵営亭を創建しましたが、迷惑をかけるという理由で撤去され、1807年(純祖7年)、金道成(キム·ドソン)が木造で四角形の亭子を建設しましたが、1972年8月に発生した大洪水によりやはり流失しました。その後1976年10月、誠信洋会を経営していたキム·サンスが鉄筋コンクリート構造の六角形の亭子を新築し、三道亭と命名し、丹陽郡に寄贈して現在に至る",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "島潭三峰の真ん中にあります。"
        },
        {
            "question": "誰が最初に陵営亭を建てましたか？",
            "answer": "朝鮮時代の1766年(英祖42)秋に丹陽郡守を務めていた趙廷世(チョ·ジョンセ)が建てました。"
        },
        {
            "question": "なぜ陵営亭は撤去されましたか？",
            "answer": "迷惑をかけるという理由で撤去されました。"
        },
        {
            "question": "誰が新しい亭子を建てましたか？",
            "answer": "1807年(純祖7年)、金道成(キム·ドソン)が建てました。"
        },
        {
            "question": "どのような構造の亭子を建てましたか？",
            "answer": "木造で四角形の亭子を建設しました。"
        },
        {
            "question": "1972年の出来事について何がありましたか？",
            "answer": "大洪水により亭子は流失しました。"
        },
        {
            "question": "誰が新しい亭子を建てましたか？",
            "answer": "1976年10月、誠信洋会を経営していたキム·サンスが建てました。"
        },
        {
            "question": "どのような構造の亭子を新築しましたか？",
            "answer": "鉄筋コンクリート構造の六角形の亭子を新築しました。"
        },
        {
            "question": "亭子には何という名前がつけられましたか？",
            "answer": "三道亭と命名されました。"
        },
        {
            "question": "誰に寄贈されましたか？",
            "answer": "丹陽郡に寄贈されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 177,
        "QA": 283
    }
}